<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ScrollView xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".Activity.DieuKhoan"
    android:orientation="vertical"
    android:background="@color/near_black">
    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginTop="10dp"
        android:orientation="vertical">
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="Điều khoản sử dụng EKIV"
            android:textSize="22dp"
            android:textColor="@color/white"
            android:gravity="center"
            android:fontFamily="@font/gothammedium1"/>
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="1. Giới thiệu"
            android:textSize="20dp"
            android:paddingLeft="10dp"
            android:layout_marginTop="25dp"
            android:textColor="@color/white"
            android:gravity="left"
            android:fontFamily="@font/gothammedium1"/>
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="Vui lòng đọc kỹ các Điều khoản sử dụng này vì các Điều khoản này quản lý việc bạn sử dụng (bao gồm truy cập vào) dịch vụ cá nhân hóa của EKIV để phát trực tiếp nhạc và nội dung khác, bao gồm tất cả các trang web và ứng dụng phần mềm của chúng tôi, kết hợp hoặc liên kết với các Điều khoản này và bất kỳ bản nhạc, video, podcast, hoặc tài liệu khác được cung cấp thông qua Dịch vụ EKIV."
            android:textSize="15dp"
            android:paddingLeft="25dp"
            android:paddingRight="15dp"
            android:layout_marginTop="15dp"
            android:textColor="@color/white"
            android:gravity="left"
            android:lineSpacingExtra="10sp"
            android:fontFamily="@font/gothambook"/>
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="2. Dịch vụ EKIV do chúng tôi cung cấp."
            android:textSize="20dp"
            android:paddingLeft="10dp"
            android:layout_marginTop="25dp"
            android:textColor="@color/white"
            android:gravity="left"
            android:fontFamily="@font/gothammedium1"/>
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="Chúng tôi sử dụng kỹ năng và sự cẩn thận hợp lý để duy trì hoạt động của Dịch vụ EKIV và mang đến cho bạn trải nghiệm âm thanh cá nhân hóa, chìm đắm. Tuy nhiên, dịch vụ và tính khả dụng của dịch vụ có thể thay đổi theo thời gian và tuân theo luật pháp hiện hành, mà không phải chịu trách nhiệm pháp lý đối với bạn; ví dụ:Dịch vụ EKIV có thể bị gián đoạn tạm thời do khó khăn kỹ thuật, bảo trì hoặc thử nghiệm hoặc cập nhật, bao gồm những gián đoạn cần thiết để phản ánh những thay đổi trong luật pháp và yêu cầu quản lý liên quan.Mục tiêu của chúng tôi là phát triển và cải thiện Dịch vụ liên tục và chúng tôi có thể sửa đổi, tạm ngừng hoặc ngừng cung cấp (vĩnh viễn hoặc tạm thời) tất cả các phần của Dịch vụ Spotify (bao gồm chức năng, tính năng, gói đăng ký và gói khuyến mãi cụ thể).Spotify không có nghĩa vụ cung cấp bất kỳ nội dung cụ thể nào thông qua Dịch vụ Spotify và Spotify hoặc các chủ sở hữu thích hợp có thể xóa các bài hát, video, podcast và nội dung khác mà không cần thông báo.Nếu bạn trả trước phí trực tiếp cho Spotify cho một Đăng ký có phí mà Spotify không còn tiếp tục trước khi kết thúc giai đoạn trả trước (thời hạn đó được xác định trong phần Thanh toán và hủy bỏ bên dưới), Spotify sẽ hoàn lại cho bạn các khoản phí trả trước cho khoảng thời gian trả trước cho bất kỳ phần nào chưa sử dụng của Đăng ký có phí đó sau việc ngừng như vậy. Thông tin tài khoản và hóa đơn của bạn phải được cập nhật để chúng tôi hoàn tiền cho bạn.Spotify không chịu trách nhiệm với bạn cũng như chịu bất kỳ nghĩa vụ nào đối với việc hoàn tiền cho bạn, liên quan đến việc mất internet hoặc các dịch vụ khác hoặc các sự cố xảy ra do hành động của cơ quan chính phủ, các bên thứ ba khác hoặc các sự kiện ngoài tầm kiểm soát của chúng tôi."
            android:textSize="15dp"
            android:paddingLeft="25dp"
            android:paddingRight="15dp"
            android:layout_marginTop="15dp"
            android:textColor="@color/white"
            android:gravity="left"
            android:lineSpacingExtra="10sp"
            android:fontFamily="@font/gothambook"/>
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="3. Vấn đề và tranh chấp"
            android:textSize="20dp"
            android:paddingLeft="10dp"
            android:layout_marginTop="25dp"
            android:textColor="@color/white"
            android:gravity="left"
            android:fontFamily="@font/gothammedium1"/>
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="Các Điều khoản này sẽ tiếp tục áp dụng cho bạn cho đến khi bạn hoặc Spotify chấm dứt việc sử dụng. Spotify có thể chấm dứt các Điều khoản này (bao gồm bất kỳ điều khoản và điều kiện bổ sung nào được kết hợp trong tài liệu này) hoặc tạm dừng quyền truy cập của bạn vào Dịch vụ Spotify bất kỳ lúc nào nếu chúng tôi tin rằng bạn đã vi phạm bất kỳ Điều khoản nào trong số này, nếu chúng tôi ngừng cung cấp Dịch vụ Spotify hoặc bất kỳ thành phần quan trọng nào của dịch vụ trên thông báo hợp lý cho bạn hoặc vì chúng tôi tin rằng cần thiết để tuân thủ luật pháp hiện hành. Nếu bạn hoặc Spotify chấm dứt các Điều khoản này hoặc nếu Spotify tạm dừng quyền truy cập của bạn vào Dịch vụ Spotify, bạn đồng ý rằng Spotify sẽ, tùy thuộc vào luật pháp hiện hành, không có trách nhiệm pháp lý hoặc trách nhiệm đối với bạn, và (trừ khi được quy định rõ ràng trong các Điều khoản này), Spotify sẽ không hoàn lại bất kỳ khoản tiền nào mà bạn đã thanh toán. Bạn có thể chấm dứt Điều khoản này bất cứ lúc nào, trong trường hợp này bạn không thể tiếp tục truy cập hoặc sử dụng Dịch vụ Spotify. Để tìm hiểu cách chấm dứt tài khoản Spotify của bạn, vui lòng sử dụng tài nguyên Hỗ trợ khách hàng trên trang Giới thiệu về chúng tôi.Phần 4 (Nội dung và quyền sở hữu trí tuệ), 3 (Bạn sử dụng Dịch vụ Spotify), 2 (Dịch vụ Spotify do chúng tôi cung cấp), 6 (Vấn đề và tranh chấp), 7 (Giới thiệu về các Điều khoản này) trong tài liệu này, cũng như bất kỳ phần nào khác của các Điều khoản này, rõ ràng hoặc theo bản chất, phải duy trì hiệu lực ngay cả sau khi chấm dứt các Điều khoản này, sẽ tiếp tục có hiệu lực sau khi chấm dứt."
            android:textSize="15dp"
            android:paddingLeft="25dp"
            android:paddingRight="15dp"
            android:layout_marginTop="15dp"
            android:textColor="@color/white"
            android:gravity="left"
            android:lineSpacingExtra="10sp"
            android:fontFamily="@font/gothambook"/>
    </LinearLayout>
</ScrollView>
